香港根本唔適合人住

係呀，香港係比狗住
香港人個撚個都趕撚住去死咁

教育上，個撚個都係為錢，十個九個狀元唔係讀醫就係讀law
人才並唔係排名有幾高，就可以培養出黎
人才係從興趣，好奇而產生

香港人講夢想，人地會話你癡人說夢話
呢個係一個唔比人講夢想既地方
大家都只係得一個願望，就係翻工

政治，唔多講
一日無民主社會，香港唔會有進步

生活條件更加唔洗講
貧富差距更加大，堅尼系數世界排頭

窮咪唔適合住

走啦

扭曲既社會係由扭曲價值觀既人而造成
港豬都需要負上責任

有錢邊撚度都係天堂

香港係搵錢嘅地方 要生活可以考慮東南亞

香港係搵錢既地方
咪玩喇

係唔適合揾唔多錢，交貴租租樓住，上唔到公屋，買唔起樓仲要年年交税既中下層住啫…環境差仲要怕俾人炒，有錢嗰班照樣换車買樓，班腥香港人照舊做蝗蟲食綜援住公屋R津貼吸人血

有錢且聰明既已經走緊or走左

平均月入4皮（已經係20th quartile)
但中位數2皮都無
貧富係差好遠

香港係搵錢嘅地方，稅低
個個靠炒炒賣賣chok大舊資產
小至炒iphone, ps5,走水貨
大致炒樓炒股（期權牛熊）

住係on9，人均居住面積得150,160呎
割房戶數十萬計有價有市
抽樓花過SSD放十賣八賺，玩到連二手居屋都有得炒（之後就難講，而家樓價太癲）

人均收入其實係好高
不過生活成本break even

on9

係炒賣common goods係香港都幾勁
其他地方做唔到咁 不過香港雖然係賺錢嘅地方
但係貧富懸殊都令到一大班人囤積好多財富
令另一班人只可以打工做牛做馬
生活成本上面，收入唔夠多嘅根本冇經濟上遊嘅能力

講市民質素
香港已經食得屎

最慘依家美國都左膠統治

開始中國化
希望佢地會醒 唉

香港用黎住架咩 用黎搵錢就正

其實如果人人有樓住(月租2成人工以下)
揾1.5萬都可以正常生活啦

一係做有錢，一係做最窮R (其他地方難R好多)
中間做奴隸

無樓住呢

係你要適應呢個環境，而唔係要個環境適應你!講完

港紙宜家跌到仆街
搵錢都無以前咁好了

咩叫20th quartile
Percentile 吓話

自膠謝更正

我夠知啦，但你仲係度住既?